係街市賣豬肉既人，可以點識女？

除左玩網戀外

靚女唔食豬肉？

大把女揾佢買豬肉，分分鐘送埋隻豬比佢

師奶啊嘛，我都知

show muscle

有冇去過街市

只係得師奶先買送咩

溝c9 先 買1斤送1斤 再溝佢個女

溝賣魚勝個女

用豬肉打飛機，爽

成陣豬肉味

我i大阿sir講係屍臭

你阿sir講得冇錯🤢🤢

都係睇樣 你靚仔操到成身肌肉自然就有人會訪問你 影你相放上網 大把女溝

賣菜蓮
菜檔咪有女
成街市都有女啦

梗係賣小食啦

做特工去搵恐龍骨

有冇一路飲dry martini一路擺post先？
冇點溝女？

有豬肉
仲需要女人個閪？

找埋琴晚條過夜數自然有女啦，叫雞唔洗俾錢呀？

有女同學幫啊媽買送

嗨

？？